放完假喇 😭😭

有冇人完全未準備好再要翻學

仲未做假期功課😞

假期功課
好幼稚啊
大專/大學有功課
但啲人唔會因一時未做而淯底囉

冇assignment deadline 住啊，純粹接受唔到1星期break 咁快過，唔想走堂

放心，唔係話你

聽日又可以call hall g 了

唔想返學呀！！！！！！！！！！！！
呀！！！！！！！！

支大有冇hall g call

蝌大有冇？

抵啦 00後

科大班死毒撚做功課啦 仲call g

老師派咗十幾份功課 今日唔記得問同學抄 點算

利申幫細佬問

狗大得發情既男人冇女🤢🤮

😂skrskr

😂笑

將功課拋到你呀sir miss埋面度
如果係miss可以加多句「臭雞你做埋我個份」
逼格高到...

仲放緊假
利申 失緊業

要返工啦屌！

初四早就要番

利申：大學